香港人係前所未有咁團結

呢幾日睇網上既言論可以見到
激進無屌左膠和理非
左膠和理非無屌激進
多咗人鬧警察
多咗人鬧林鄭
各行各業各界別 聯署表明反政府
呢種既團結一致 槍口對外
我係香港十幾年 從來未見過
香港人

同時去到呢個moment都仲執迷不悟既人 更加顯出佢地on9 無撚腦 直程係無人性

推香港人加油！